7.1涉闖立法會案 警方考慮申請拘捕身處美國的梁繼平

示威者去年7.1闖入立法會並佔領會議廳，包括藝人王宗堯及社運人士劉頴匡在內等11人，被控暴動及進入或逗留在會議廳範圍等罪，案件今完成轉介程序，各被告將在8月20日在區域法院答辯。另外，現身處美國、港大《學苑》前總編輯梁繼平同因事件而遭票控，他早前與另一被告同缺席聆訊，今亦沒有出庭，控方申請將兩人的案件押後至10月13日，以便警方研究如何找到二人，及考慮會否申請拘捕令。

...

拉埋侵侵未

想美國都取消埋引渡

美國仲未同香港取消引渡協議
咁梁繼平咪有機會引渡返黎香港

push

嚟啦傻鳩
繼續加速

未取消唔等於要幫你引渡

真心？

拉到佢先算啦, 係喎屌你拉左陳同佳未？做URGENT野先啦

政治犯應該唔會啦
更何況呢家取消左引渡

你慢過庫仔

仲唔同美國申請引渡？

我入咗link睇，平時又唔見佢出現

P

政治犯一向唔會咁易就移交

自己衝出嚟柒

叫人捉佢地入中国領事館咪得

引渡好似要雙方法律都係認定犯罪先得

(e) give notice of intent to suspend the Agreement Between the Government of the United States of America and the Government of Hong Kong for the Surrender of Fugitive Offenders (TIAS 98-121);

(f) give notice of intent to terminate the Agreement Between the Government of the United States of America and the Government of Hong Kong for the Transfer of Sentenced Persons (TIAS 99-418);

派3萬精兵去拘捕啦

加速

學仔

督促佢

我無左p

小牛農祥條撚樣都未引渡到返香港啦，on9
佢仲係元朗國種緊西瓜呀， 𨳒你

點督

我見到呀，做咩喊呀

唔知，pm炸佢

突然冇左啲嘢

取消香港引渡等於取消埋中国

我記得上次好似話有法庭人員喺門口問梁繼平喺唔喺度

冇錯，上面全部不用擔心

自己喺名加返個🅿️

當年香港都無引渡思樂登啦，美國都無乜嘢

而家美國唔引渡梁繼平，港共唔係咁小器呀嘛

咁可以暗中搵國保捉佢=引渡。
反正中共一向做事唔跟規矩，就算事後讉責都冇用，人喺佢手，你咬佢食。

平平

如果咁守規矩當日已經移交咗snowden比美國

人唔笑 狗都吠

無法顯示用户名稱🅿️

推

笑撚死

美國未取消引渡

又加速
本來人地只係話計劃取消，依家逼到人埋牆角唔取消都唔得

幾時出發？

極速神驅🅿️

美國好似未取消引導但都一定唔會比人你啦比國會議員屌到仆街

再嘈今晚就取消

呢單就算中雙方都犯罪，但好明顯佢引渡後唔會有公平審訊，美國都唔會移交

雖軟必豬

美國應該表態邊個香港法官敢批就制裁全家

Samuel Chu 單野開波啦
就算黑狗apply引渡
人地可以唔睬黑警

之前放生斯諾登，今次人地會彩你咩，順手取消埋引渡協議啦

唔係話美國係反送中黑手？
而家反而叫美國交人

仲記得689話不會評論個別事件

仲要考慮咩呢
做啦屌你

到唔知比咩反應佢好

送多一打比佢啦

依個時候比美國睇到支那有國安係美國本土捉佢D人
美國人一定開支那拖

你話捉d唔出名既人反而仲有d機會
但支那捉唔出名既人有撚用咩 冇震攝作用

咪係，香港毀約在先

點解美國仲未取消引渡？

自己睇路
難保拜登上台之後唔會賣你

要即刻話俾美帝班議員知

德國肥婆咁樣都未賣黃台仰啦

上次美國要求引渡
但香港做左d乜
而家仲想引渡

繼平華盛頓蒙難記。。。

睇黎會用國安法拉啦，梁繼平成日做外國游說，罪名都係現成嘅，同朱牧民一樣。

殺人者放之任之

西方國家點奶都好
人權自由呢啲國家根本，佢哋唔會亂嚟

哈哈哈

勁

搞逃犯條例搞到本身同香有引渡既都取消晒

想俾人瘋狂彈劾咩

仲考慮

出精銳嘅速龍坐直升機橫越太平洋？

派人去囉

支持3萬精兵進攻美國

直升機唔夠燃料
緊係游水過去啦
不過佢地去到美國境內
唔識英文可以點問路

港共幫人申請綠卡

GFS la

未必真係要搵國保親身捉佢，可以搵被國保收買嘅人（例如當地警察或其他執法部門）又或者搵間諜幫手。
向來捉人唔日明刀明槍，大大聲同人講我而家捉人。

向美國申請引渡算唔算勾結外國勢力

搞咁多野咪又係要俾美國制裁
以為有国安法就嚇倒美國
on9仔

實捉到你

你當人地美國佬真係傻既？

基本法授權香港警察可以全世界執法

宇宙通行証。。。。。派特工去綁架。。。

政治犯不嬲係有exemption

代表佢走得岩

#114

港共：雖遠必「豬」

所以話自由世界要禁晒班狗入境

傻西瓜
中共以為自己無敵

Do it pussies

On9

支那走狗黑警！唔去美國死全局！

無錯
港共要捉邊個一定捉到
美國總統都要跪地

好似係

特登del埋標題？

唔係取消咗引渡條例喇咩？

引乜野渡, 直頭去美國捉啦, 香港警察可以管哂全世界嘛

好似取消左喇喎

同志們，準備空降三藩市
紅軍黎明，正式啟動

你夠薑咪派兵打美國, 打贏左你鍾意遣返邊個都得

未呀，之前一直都係話準備...

hi撚大咗？

美帝出賣盟友

支持祖國！ 順手拉埋蓬佩奧

行呢步棋咁搞笑

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

支持祖國 武統美國

支持

派三萬兵 配合BLM 攻 美國

宇宙警察幾時出動 等吾切啦

仲考慮？

支持黑警衝關拉人

侵仔：班曱甴好撚煩 叫國防部長入嚟同我諗諗計

笑大人個口

快啦屌

打贏FBI先講

唔拉正仆街

係都要逼人

光速師

哈哈哈哈哈哈

完

咁關有無引渡咩事

拉到先再講啦

去美國拉人去送死

咁樣仲好
美國食住上添
排華添呀

更加另梁繼平出名有光環。毅進狗 ，同港大高材生鬥。

黑警一陣走去美國拉人，不竟佢哋覺得自己係國際警察

當年斯樂登唔引渡而家呢個情況仲會叫得到美國？

班黑警係咪傻到咁

引渡要符合相方都有相同罪行先得
即係
係香港，衝入立法會係犯法
係美國，衝入立法會唔犯法
已經唔洗引渡

而家引渡仲要靠慮有冇政治因素
例如
殺人相信每個國家都係犯法
但如果有人殺左散仔會阿頭，潛左去美國，美國會考慮政治因素接唔接受引渡

又要喚醒大家對斯諾登事件嘅記憶

政治犯唔會引渡
阿唔知邊個當年唔交斯諾登出嚟呢

引渡係溫和手段，大家知會大家，到時好辦事。
但係而家雙方搞成咁，引渡唔使諗，而中國又唔會收手算數，只好硬搶。

黑狗想迫美國中止引渡？

香港之前違背過協議，
鄭月娥係2017年違反過引渡協議，將滲透美國間諜送返強國。

支持綠曱甴去美國拉人

賣港之首
鄭月娥

梁繼平有咩值得佢咁做

用國安法啦

...........
黑警同律政司必需被制裁.

先唔埋佢做唔做到
海外嘅手足都唔好掉易輕心

迫美國取消引渡。黑警好波

加速啦屌

嘩好勁 點解唔直接拘捕侵侵呢

恐怖份子入境係咪可以即shoot

唔係連埋executive order取消左啦咩

犯法原來可以唔拉

國產零零柒出動

好呀好呀，出兵攻打美國

作為平民 政府唔咁樣提都唔會講起佢

sorry ,呢3萬係雜牌軍

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

用明朝既劍斬清朝既官

順便拉埋肥蓬

美國要捉個人都捉唔到
何況你一個小小嘅香港

又幫雜總引火
黑警做得好

快d通知國際刑警做野啦，入立法會好大罪架，好似反人類罪行咁大鑊

引渡陳同佳未 成年喇 佢仲未ready好去台灣自首？

支共根本唔驚你走/走咗仲好
又係度做show

咁呢個要公道d, 當年美國唔知真心定假膠，份indictment 真係串錯左定漏左 snowden 個 full name... 其實美國都想放生

不過香港人要埋單，搞到特哀冇得免簽去美國。本來曾爵士成功爭取

去美國拉人未

可能會學加拿大咁要經美國司法部同埋法院雙重審批
利申9up

飛虎直接入境拉人啦

黑警去美國拉人，唔去美國拉人，黑警死全族